如果港島咁危險 不如比和理非用

第一和理非只要人數多就唔太怕狗
人數愈多 信心愈大 而且都唔需要勇武保護

如果狗單方面出催淚彈 咁就又和理非自己散
咁和理非就影到張黑警打散和平遊行的相 和理非都叫完成任務
而且和理非因為其左膠性質 所以黑警係唔會可以引起事端
因為和理非［死忍能力］極強

就算和理非被捕 個罪名都一定細好多
因為一定入唔到暴動，頂多都係非法集結，蒙面法。
加上初犯，好大機會都唔洗入去坐

所以如果港島遊行最好交比和理非 勇武就係自己區各地開花
我認為依個安排比較靈活

一 勇武轉打遊擊 根本唔需要和理非係後面Cover，和理非係遊擊現場只會係拖累
二 令和理非唔太需要怕黑警
三 和理非自己拎到想要的光環相
四 輿論影響比較好
五 因為和理非人數眾多，令到狗要派重兵係港島，周邊地區好難處理，間接幫佐勇武手

認同
不認同

一向都應該要咁，各有各做

咁港島勇武咪悶死

遊擊最有用

港島勇武出其他區
如果港島無咩衝突 估計狗都唔會搞入港島的車

所以港島勇武應該都比較相對安全

和理由見到狗都想走啦 舉旗機會都無 一早跑走 其實唔洗保護

真正保護和理由就係港島外開花 d狗忙住你搞你地仲有幾多守和理非遊行

認同

咁又唔會 會停佐係到
之後就會等有議員之類幫和理非談判

乜唔係咁先安全咩
咁多和理非開傘

港島勇武就抖一日，來日方長玩游擊